我唔知自己仲為乜野生存

唉.. 我唔識講
我年頭已經想過自殺
最後搞大左件事
我比身邊既人說服左
大家覺得我生性
但我依然都係好容易放棄想輕生
唔知點講, 唔想再講比人聽發生咩事
依加乜都冇 所有都冇曬
冇朋友 冇女朋友 冇錢
得返屋企人
但係我真係冇曬動力
唉... 我都係9up下

sorry內容冇重點

贊同

我唔知自己仲係度等乜 唉

等逆轉嘅機會
可惜 廢青係唔會有呢啲野

仲未死係因為有屋企人係到，唔死得住
同埋驚輕生會不斷輪迴係果個情況

我都覺得 所以係咪要做d事

我好辛苦啊....

我同你一樣 完全唔知為乜
依家既態度係 及時行樂

幾大?

23

我都好撚想死

讀書好撚煩 友情好撚煩 愛情好撚煩 屋企好撚煩

最怕死左都係要做鬼受苦
邊個知死左係點 萬一係下面都係要打工咪仆街？
所以做人都係及時行樂算
唔開心咪得閑上黎呻兩句

我原本一直都係好好咁過每一日
我覺得個世界變
身邊既人變
佢地性格又唔同左
係我一直都冇變
唔知係佢地問題定係我

我唔怕煩.. 我好怕自己一個人 唉

我連呼吸都辛苦 唉
頂住頂住

以前好怕
而家唔驚lu
班上無朋友又如何

點解可以明知自己
繼續係咁落去
會係一舊垃圾
都唔改變

真係及時行樂
死左就咩都冇

玩鳩 留tg做個frd
我好似同你差唔撚多

共勉之

你會唔會出唔到街